【反送中Hiphop】

小弟誠意之作，希望代表&鼓勵到香港人；有feel嘅話希望可以share比你嘅朋友！記住我哋要嘅，係撤回！

Youtube:

Soundcloud:

IG: @3colouredrecycler

頭香

痴撚線